{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000072",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 덕구온천리조트 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前までです。 - チェックインの際はコンドミニアムのフロントで行います。 - 人数を超過した場合、追加料金1人当たり15,000ウォンが現場で決済され、人数には未就学児は含まれません。 - 客室内のアメニティはご提供しておりません。調理は客室内では禁止となり、コンドミニアム地下1階のセルフダイニングをご利用いただけます。 - ホテルの宿泊客は週末、連休、オンシーズンにはセルフダイニングを利用できません。 - 客室内にはズワイガニや肉類の持ち込みはできません。 - 駐車は無料で利用でき、無料Wi-Fiも提供されます。 - 付帯施設としては温泉、コンビニ、カフェ、スパ、レストラン、宴会場、フィットネスクラブなどがあります。 - 温泉は06:00から営業しており、22:00までご利用いただけます。 - スパワールドは平日は10:00から19:00まで、週末は10:00から20:00まで営業しています。 - セルフダイニングはコンドミニアムのB1階に位置し、利用時間は08:00から11:00までと16:00から21:30までです。 - ホテルの宿泊客は20,000ウォンでセルフダイニングを利用でき、肉と野菜を購入すると無料で利用できます。 - 利用時間は最大1時間30分までです。 - 韓国料理店は07:30から10:00まで朝食ビュッフェを行い、12:00から14:00までと17:00から21:30まで営業しています。 CUコンビニは日曜日から金曜日までは07:00から22:00まで、土曜日は07:00から23:00まで営業しています。 - 大温泉場の営業時間は06:00から22:00までです。 - 2023年11月6日から2023年12月21日までは韓国料理店の中華料理は運営されません。 （土日は通常運営いたします。 ) チェックインのご利用案内。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインはどこで行いますか？",
            "answer": "チェックインの際はコンドミニアムのフロントで行います。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合、追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "人数を超過した場合、追加料金1人当たり15,000ウォンが現場で決済されます。未就学児は含まれません。"
        },
        {
            "question": "客室内のアメニティはありますか？",
            "answer": "客室内のアメニティは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での調理は禁止となっており、コンドミニアム地下1階のセルフダイニングをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "温泉、コンビニ、カフェ、スパ、レストラン、宴会場、フィットネスクラブなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "温泉の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "温泉は06:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "セルフダイニングの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "セルフダイニングは08:00から11:00までと16:00から21:30まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "セルフダイニングの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ホテルの宿泊客は20,000ウォンでセルフダイニングを利用でき、肉と野菜を購入すると無料で利用できます。利用時間は最大1時間30分までです。"
        },
        {
            "question": "韓国料理店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "韓国料理店は07:30から10:00まで朝食ビュッフェを行い、12:00から14:00までと17:00から21:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "CUコンビニの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "CUコンビニは日曜日から金曜日までは07:00から22:00まで、土曜日は07:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "大温泉場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "大温泉場は06:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "2023年11月6日から2023年12月21日までの間、中華料理は運営されますか？",
            "answer": "2023年11月6日から2023年12月21日までは韓国料理店の中華料理は運営されません。土日は通常運営いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 600,
        "QA": 661
    }
}